(屈服)不得不承認...呢個聲優真係屈機(外形)

唔反啦唔反啦

名？

傷風敗德...你睇下呢個聲優係到做乜撚野
唉 真係冇眼睇

😩

不了

樣一般

鍾意小倉唯多D

得果一張

你唔係早排先狙擊完佢既咩

反了反了

竟然轉駄推上囝
神父我對你好失望

終於素直啦👏

呢排比佢個樣洗左腦

唔係話主推...只不過分享下d好圖姐....

射....

大得黎要曉郁
曉得黎要曉叫

要睇波不如睇RURU啦

神父不嬲冇骨氣

下個狙撃對象係?

今天的我打倒昨天的我

名呢

烈焰紅唇👍🏻